老一輩人關於健康嘅傳統睇法

細個不時發燒，阿婆就話呢啲叫”別骨折” (音) ，唔使驚，燒完就標高，最終我又真係幾高 仲有洗頭唔抹乾會有”頭風” 老左會頭痛，呢樣未驗證到。仲有無其他？

飲符水
性交醫病

有咩事都話係熱氣

老母話唔好睇醫生 醫生都係俾止痛藥你 唔會真係醫你 所以佢會買傳銷果啲保健野食 DLLM傳銷狗

洗頭唔抹乾會頭痛果個我覺得係真

我自己都係咁

咩都係飲唔夠水